今日屋企人話元朗打人嘅係班示威者

我嬲到即時同佢斷絕關係

你屋企人應該弱者, 巴打好彩智力正常

弱智

巴打好波